覺唔覺叫得杜sir嘅都係好屈機嘅人

杜琪峯(hk top1導演)
杜曹(英超不敗之鬼)

杜汶澤 深黃sir

杜狗

杜甫50000真飛

杜苑欣

吳彩sir